搭港鐵的億種陋習

拋磚引玉

自膠先 平時翻學要穿梭東鐵線-港島線見盡各地人
港島人相對正常好多..
不過有個通病係香港同大陸 特別係啲80後女人都係鐘意搭電梯2個人打橫塞實 見到有車仲吹水 道門閂緊先係電梯跑 屌你老母係咪當自己保特 跟住後面真係燥撚左叫佢讓係側少少身但仲係平排企

平時行街都係啦
條路最多平排行到2個人
d人平排行又行得慢

一大班柱男柱女 真係想一掌打開佢地